\documentclass[a4paper, 12pt]{exam}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{graphics}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{geometry}
\usepackage{enumitem, amssymb}
\usepackage{lmodern}


\geometry{
 a4paper,
 left=1.5cm,
 right=1.5cm,
 top=0.5cm,
 bottom=0.5cm,
 }

\pagestyle{empty}

\checkboxchar{$\Box$}

\newcommand{\fillspace}{\hspace{5pt}\fillin\hspace{5pt}}

\newcommand\signature[2]{
\noindent\begin{minipage}{5cm}
    \noindent\vspace{3cm}\par
    \noindent\rule{5cm}{1pt}\par
    \noindent\textbf{#1}\par
    \noindent#2%
\end{minipage}}


\begin{document}

\begin{center}
    % https://gitlab.com/louvainlinux/affiches/-/tree/master/logos
    \includegraphics[scale=0.07]{llnux_2021-2022_title.png}
    \vspace*{0.5cm}
    
    \large\textbf{Contrat de location}
    
    \vspace{1cm}
\end{center}

\setlength\fillinlinelength{8cm}

\paragraph{}Je soussigné \fillspace , membre du kot-à-projet \newline \fillspace (ci-après “le KAP”), déclare avoir 
reçu en location de la part du Louvain-li-Nux:

    \setlength\fillinlinelength{1cm}
    \vspace{0.5cm}
    \begin{checkboxes}
        \item \fillspace Ordinateur Fixe  + Câble Alimentation (Location : \fillspace € pièce/semaine)
        \item \fillspace Ordinateur Portable + Chargeur (Location : \fillspace € pièce/semaine)
        \item \fillspace Ecran  + Cable VGA + Cable Alimentation (Location :\fillspace € pièce/semaine)
        \item \fillspace Clavier (Location: \fillspace € pièce/semaine)
        \item \fillspace Souris (Location:\fillspace € pièce/semaine)
        \item \fillspace Autre \setlength\fillinlinelength{7cm} (\fillspace) \setlength\fillinlinelength{1cm} 
        (Location : \fillspace €/semaine)
    \end{checkboxes}

\setlength\fillinlinelength{2cm}
\paragraph{}Le KAP verse aussi une caution pour l'ensemble du matériel loué de \fillspace €, pour un total de 
\fillspace € qui a été versée en échange de ce matériel.

\setlength\fillinlinelength{5cm}
\paragraph{}L’ensemble du matériel est loué du \fillspace au \fillspace et devra être rendu le lendemain de la date de 
fin de la location ou à une date définie ultérieurement par le Louvain-li-Nux. Celle-ci, le cas échéant, sera fournie au 
KAP par email.

\paragraph{}En cas de matériel manquant, endommagé ou non fonctionnel, le montant associé sera facturé au KAP:

    \begin{itemize}[label=\textbullet, font=\small]
        \item 300 € par ordinateur.
        \item 100 € par écran.
        \item 10 € par clavier.
        \item 10 € par souris.
    \end{itemize}

\paragraph{}La responsabilité de la préservation du matériel incombe à l’ensemble du KAP louant le matériel. 
Le Louvain-li-Nux ne pourra être tenu responsable de l’utilisation frauduleuse de ce matériel. De plus, le 
Louvain-li-Nux fournit ce matériel sans aucune garantie.

\paragraph{}Le KAP s’engage à n’utiliser ce matériel que dans le cadre du projet associé au KAP.

\paragraph{}Fait le \fillspace à Louvain-la-Neuve, en double exemplaire.


\signature{Signature du locataire}{Pour le KAP, lu et approuvé}\hfill\signature{Signature du Louvain-li-Nux}{}


\end{document}
